====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De mon engagement politique J ' ai adhéré aux Étudiants communistes en 1965 pour faire la campagne de François Mitterrand .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

